其實這次放過政府不是壞事

唔你老母啊
你宜家一個訴求達成就收貨
對得住比人拉左既義士?
你宜家清算完警隊
咁下一班入去既咪一樣會比人洗腦
香港政府一日唔係民選
一日都唔會真心為香港市民服務
只會唸點樣擠壓香港既價值
咪撚同問講共產黨肯讓步已經好好
如果因為一個訴求達成就要我地散
對得住比人拉左既義士?

而且2019年全世界都針對緊中共
中共亦內患無窮
老實講如果宜家比中共回到小小氣
香港係全球既討論度開始失焦
比佢地自己人走曬資
開始冇國際聲音支援
咁到時香港再無利用價值咁點算?
我地連抗爭既資本都會失去啊
更唔好提新疆果d傻仔針

宜家我地係要乘風破浪 將屬於我地香港人既然香港拎翻黎
唔係要繼續比佢比中共侵蝕啊
咩同中共抗爭需要長時間
長你老母啊
宜家風勢係我地度啊
唔乘勝追擊等幾時啊
對唔對得住所有企出黎既手足啊
而且今次暴露曬港港政府好多黑材料啊
建制派與警黑勾結 濫用暴力 法治蕩然無存 HA出賣私隱 支那辦光明正大插手香港內政
錯過左呢個機會,比佢地開始做掩飾工作
以後等比人打傻仔針啦

各位千期期唔好比d垃圾po嚇到
真係考慮放過中共啊
邊個放過就係對唔住182+6個手足
最後真係要獨立思考
小心五毛評論
越多人討論一樣野就越要保持警覺
唔該各位..真係希望各位好好珍惜呢次可能係我地最後一次反咬既機會....
摸下自己個良心
點先對得住果班為左我地企係前線既學生同香港人...

光復香港
時代革命

睇曬全文先
叫你地唔好失焦放過政府啊